遊行示威賽後檢討

利申：我係P牌，唔岩聽diu得細力d
琴日睇到勇武派心聲
堅持每個星期六日出黎想keep住大家道氣
我好明白勇武派既付出
但係我唔想再見到大家白白犧牲
可唔可以勇武派每個星期只出一次
唔好出哂兩日呢？
其實一日都可以做到你地想要既效果同減少被捕人數
另一日可唔可以係純和理非活動
例如香港之路都好熱血好成功

你地既決心同犧牲，你地已經成功表現出黎啦
可唔可以係時候檢討策略
keep住兩日出黎唔係好既方法
最緊要係捱到美國關注同救我地

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

推

自推